Toen ik de professor vertelde, schreeuwde hij in vreugde als een schooljongen, en na aandachtig te hebben gekeken tot een sneeuwval het zicht onmogelijk maakte, hij legde zijn Winchester-geweer klaar voor gebruik tegen de rots bij de opening van ons asiel.
